[{"id":20734,"date":"2019-02-28T14:13:10","date_gmt":"2019-02-28T14:13:10","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20734"},"modified":"2019-02-28T14:13:13","modified_gmt":"2019-02-28T14:13:13","slug":"cosenza-prosegue-il-tour-de-force-dei-lupi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/cosenza-prosegue-il-tour-de-force-dei-lupi\/","title":{"rendered":"Cosenza, prosegue il tour de force dei lupi"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br \/>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n<p>Da Perugia a Foggia passando per la sfida interna col Carpi il tour-de-force rossoblu, entra nel vivo e Braglia deve fare di necessit\u00e0 virt\u00f9 per continuare a macinare punti e  gestire le forze.<br \/>\nProblemi sulla corsia destra dove oltre al lungodegente Corsi, anche Bittante e Izco non sono al meglio. L&#8217;ex esterno dell&#8217;Empoli \u00e8 voluto partire con la squadra ma non sar\u00e0 a disposizione per la sfida dello Zaccherina, toccher\u00e0 dunque all&#8217;argentino dover contenere il tedesco Kragl, vero uomo in pi\u00f9 della formazione rossonera.<br \/>\nBraglia ritrova Mungo e Dermaku che hanno scontato il turno di squalifica.<br \/>\nIl centrale albanese \u00e8 pronto a riprendersi la maglia da titolare al fianco di Capela con Legittimo largo a sinistra. Mentre, anche per dare continuit\u00e0, si va verso una conferma del terzetto di centrocampo con Palmiero in cabina di regia con Sciaudone e Bruccini a supporto. Davanti, infine, ancora spazio al tridente Baez, Tutino e Littieri.<br \/>\nIn casa rossonera, assente Gerbo per squalifica in avanti Padalino si affida al tridente con Galano e Kragl a supporto di Iemmello, per lui sar\u00e0 un derby visto che il centravanti rossonero non ha mai nascosto la sua fede calcistica catanzarese.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Da Perugia a Foggia passando per la sfida interna col Carpi il tour-de-force rossoblu, entra nel vivo e Braglia deve fare di necessit\u00e0 virt\u00f9 per continuare a macinare punti e gestire le forze. Problemi sulla corsia destra dove oltre al lungodegente Corsi, anche Bittante e Izco non sono al meglio. L&#8217;ex esterno dell&#8217;Empoli \u00e8 voluto [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20737,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,843],"tags":[26,62],"pageviews":"33","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20734"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20734"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20734\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20738,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20734\/revisions\/20738"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20737"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20734"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20734"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20734"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20728,"date":"2019-02-28T13:11:43","date_gmt":"2019-02-28T13:11:43","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20728"},"modified":"2019-02-28T13:11:46","modified_gmt":"2019-02-28T13:11:46","slug":"reggina-ritorna-il-vecchio-marchio-sulle-maglie-amaranto","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/reggina-ritorna-il-vecchio-marchio-sulle-maglie-amaranto\/","title":{"rendered":"Reggina, ritorna il vecchio marchio sulle maglie amaranto"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n\n\n<p>Attraverso un comunicato la societ\u00e0 del presidente Gallo annuncia l&#8217;acquisizione dalla curatela fallimentare dello storico marchio&nbsp;<strong>Reggina Calcio<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<p><em>La&nbsp;<strong>Reggina<\/strong>&nbsp;comunica di avere acquisito dalla curatela fallimentare il marchio&nbsp;<strong>Reggina Calcio<\/strong>. \u00c8, questa, un\u2019altra promessa mantenuta dal Presidente Luca Gallo che ne aveva annunciato la ferma intenzione durante la sua conferenza stampa di insediamento.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Il Presidente Gallo e il Club tutto ritengono che, tra mille impegni presi e assolti, altrettante difficolt\u00e0 e situazioni ereditate \u2013 spesso ben oltre i limiti della decenza \u2013 la questione-identit\u00e0 rivestisse carattere prioritario.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>La priorit\u00e0 assoluta \u00e8 scandita dalla ferma e corale richiesta della tifoseria che chiede \u2013 in forma individuale e associativa \u2013 unit\u00e0 e rispetto per la storia dei nostri colori.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Riportare a casa il marchio Reggina Calcio (dopo essere rientrati a \u201cCasa S.Agata\u201d) significa riposizionare all\u2019interno del sacro recinto dell\u2019anima e dei valori amaranto oltre un secolo di passione, dal 1914 in avanti.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Il \u201ctravaso\u201d che nel lontano 1986 port\u00f2 alla nascita della Reggina Calcio, dando continuit\u00e0 piena alla matricola federale di allora, al titolo sportivo e anche al parco calciatori dell\u2019epoca, automaticamente pose dentro il marchio che oggi riportiamo a casa tutto il percorso storico del Club, dalla sua nascita fino al 1986.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Da oggi la storia della Reggina torna a essere riunita sotto un\u2019unica bandiera che va al di l\u00e0 delle ragioni sociali o dei loghi \u201cpro tempore\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Non si dimentichi, per\u00f2, che sono milioni i tifosi della Reggina sparsi per il mondo che si riconoscono in un logo, in un simbolo ed il continuo richiamo dei nostri fans che, in questi ultimi anni travagliati, hanno chiesto a gran voce \u201cstoria e identit\u00e0, blasone e palmares\u201d non poteva essere ignorato dal Presidente Luca Gallo, da subito sensibilissimo alle esigenze dei tifosi.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Essi, \u00e8 bene tenerlo sempre a mente, costituiscono la vera anima, passato, presente e futuro, della Reggina.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>Oggi \u00e8 un giorno importante per la nostra immensa comunit\u00e0 amaranto, \u00e8 un giorno di ri-unione, un giorno in cui, partendo dalla riappacificazione col passato, \u00e8 finalmente possibile rimettere in moto un futuro che il Presidente Gallo immagina e disegna gravido di successi e soddisfazioni, ma anche di valori identitari condivisi per la NOSTRA Reggina.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>La Reggina che, da oggi, torna a essere una, fiera del suo passato e proiettata verso il futuro.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><em>FORZA REGGINA!<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Attraverso un comunicato la societ\u00e0 del presidente Gallo annuncia l&#8217;acquisizione dalla curatela fallimentare dello storico marchio&nbsp;Reggina Calcio. La&nbsp;Reggina&nbsp;comunica di avere acquisito dalla curatela fallimentare il marchio&nbsp;Reggina Calcio. \u00c8, questa, un\u2019altra promessa mantenuta dal Presidente Luca Gallo che ne aveva annunciato la ferma intenzione durante la sua conferenza stampa di insediamento. Il Presidente Gallo e il [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20729,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5,10],"tags":[3,27],"pageviews":"32","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20728"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20728"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20728\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20730,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20728\/revisions\/20730"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20729"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20728"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20728"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20728"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20735,"date":"2019-02-28T15:04:32","date_gmt":"2019-02-28T15:04:32","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20735"},"modified":"2019-02-28T15:04:36","modified_gmt":"2019-02-28T15:04:36","slug":"verso-reggina-rende-sfida-del-cuore-di-modesto","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/verso-reggina-rende-sfida-del-cuore-di-modesto\/","title":{"rendered":"Verso Reggina-Rende sfida del cuore di Modesto"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n\n\n<p>Il successo di domenica contro la Virtus Francavilla ha spazzato via i nuvoloni neri che si erano addensati sul \u201cLorenzon\u201d: dopo un digiuno di oltre due mesi il Rende \u00e8 tornato a riassaporare i tre punti nella sfida al grande ex Bruno Trocini. All&#8217;orizzonte per i biancorossi, ora, si staglia il derby con la Reggina di luned\u00ec sera, che verr\u00e0 trasmessa anche in diretta nazionale su RaiSport+, canale 57 del digitale terrestre. Sfida del cuore per Modesto quella del \u201cGranillo\u201d dove oltre al pubblico che tanto lo ha amato in riva allo Stretto, anche Massimo Drago, tecnico che lo ha guidato nella stagione 2014\/2015. Il tecnico del Rende \u00e8 molto legato alla citt\u00e0 di Reggio Calabria, che in seguito alla miracolosa salvezza raggiunta nel 2007 sotto la gestione Mazzarri lo ha insignito della cittadinanza onoraria. Modesto ha vestito la maglia della Reggina in 109 occasioni mettendo a referto 4 marcature, tre delle quali nella stagione post-calciopoli. Importante fu l&#8217;apporto di esperienza e qualit\u00e0 di Modesto, di rientro dall&#8217;esperienza a Padova, nella salvezza del Crotone firmata da Drago.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>OBIETTIVO SALVEZZA E POI&#8230; Protagonista di una perla nella sfida contro la Virtus Francavilla Domenico Franco si \u00e8 raccontato davanti ai microfoni del portale \u201cSaranno Famosi\u201d. \u00abLa societ\u00e0 ci ha chiesto una salvezza tranquilla, -spiega il capitano del Rende nel corso della lunga intervista- siamo in linea con questo primo obiettivo e dopo non faremo pi\u00f9 conti e proveremo a toglierci qualche bella soddisfazione\u00bb. Il centrocampista calabrese si sofferma anche su come sia cambiato il suo modo di giocare da quando Modesto siede sulla panchina del Rende: \u00abCon Trocini agivo da mezz&#8217;ala, ora il mister mi chiede di verticalizzare da play, sfruttando tutte le mie qualit\u00e0 e mi ha anche \u201cconvinto\u201d a prendermi la responsabilit\u00e0 dei calci piazzati\u00bb. Carezza per Modesto anche da Bei che ha parlato a ZonaCalcio: \u00abIl mister \u00e8 preparato e mi sta dando una grandissima mano: puntiamo ai playoff\u00bb.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Luigi Cristiano<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il successo di domenica contro la Virtus Francavilla ha spazzato via i nuvoloni neri che si erano addensati sul \u201cLorenzon\u201d: dopo un digiuno di oltre due mesi il Rende \u00e8 tornato a riassaporare i tre punti nella sfida al grande ex Bruno Trocini. All&#8217;orizzonte per i biancorossi, ora, si staglia il derby con la Reggina [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":13139,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[354,10],"tags":[3,33,365],"pageviews":"27","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20735"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20735"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20735\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20739,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20735\/revisions\/20739"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/13139"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20735"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20735"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20735"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20725,"date":"2019-02-27T16:37:30","date_gmt":"2019-02-27T16:37:30","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20725"},"modified":"2019-02-27T16:37:33","modified_gmt":"2019-02-27T16:37:33","slug":"serie-b-un-martedi-a-tinte-rossoblu","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/serie-b-un-martedi-a-tinte-rossoblu\/","title":{"rendered":"Serie B, un Marted\u00ec a tinte rossoblu"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br \/>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n<p>Turno infrasettimanale da incorniciare per le due calabresi, che ottengono due vittorie molto importanti per i rispettivi obiettivi. Il Crotone di Stroppa ha inaspettatamente battuto il Palermo, secondo in classifica fino a ieri, dimostrando finalmente una buona solidit\u00e0 difensiva e un cinismo visto in pochissime altre occasioni durante questa stagione. Molto bene anche il centrocampo : Benali ha dato quell\u2019equilibrio e quella qualit\u00e0 che sono mancati nelle ultime uscite, mentre Barberis e Rohden hanno svolto al meglio le due fasi, risultando tra i migliori in campo. La vittoria di ieri sera, per\u00f2, non basta: all\u2019orizzonte c\u2019\u00e8 lo scontro diretto di Padova, dove l\u2019imperativo sar\u00e0 ancora una volta vincere per continuare ad inseguire un obiettivo inimmaginabile ad inizio anno. La distanza dai play-out dista un punto solo, mentre quella della salvezza diretta \u00e8 lontana ancora quattro punti, che potrebbero aumentare stasera se il Venezia dovesse vincere al \u201cPenzo\u201d contro il Perugia.<\/p>\n<p>Altra vittoria di sostanza, invece, per Il Cosenza di mister Braglia: ieri sera \u00e8 arrivata la quarta vittoria nelle ultime quattro partite ed \u00e8 stato rafforzato il minutaggio casalingo senza prendere goal, il quale adesso conta incredibilmente 603\u2019. Ennesima prova superlativa della difesa, stavolta orfana di Dermaku ma con il duo Legittimo-Capela in formato super ed ennesima prova sorprendente (se ancora di sorpresa si pu\u00f2 parlare) da parte di Pietro Perina, che si sta rivelando giornata dopo giornata uno dei migliori portieri della categoria. In attacco ancora persiste qualche problema ma il ritorno a pieno regime di Litteri e dell\u2019infortunato Embalo pu\u00f2 portare i Lupi della Sila verso la strada della gloria. La zona calda \u00e8 stata allontanata, i play-off sembrano alla portata e sognare \u00e8 lecito, anche se da venerd\u00ec inizia un vero e proprio tour de force con Foggia, Palermo, Pescara, Brescia e Lecce.<\/p>\n<p><strong>Paolo Mazza<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Turno infrasettimanale da incorniciare per le due calabresi, che ottengono due vittorie molto importanti per i rispettivi obiettivi. Il Crotone di Stroppa ha inaspettatamente battuto il Palermo, secondo in classifica fino a ieri, dimostrando finalmente una buona solidit\u00e0 difensiva e un cinismo visto in pochissime altre occasioni durante questa stagione. Molto bene anche il centrocampo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20726,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,2,843],"tags":[26,22,62],"pageviews":"19","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20725"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20725"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20725\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20727,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20725\/revisions\/20727"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20726"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20725"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20725"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20725"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20722,"date":"2019-02-27T16:26:50","date_gmt":"2019-02-27T16:26:50","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20722"},"modified":"2019-02-27T16:26:54","modified_gmt":"2019-02-27T16:26:54","slug":"crotone-una-vittoria-scaccia-crisi","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/crotone-una-vittoria-scaccia-crisi\/","title":{"rendered":"Crotone, una vittoria scaccia crisi"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br \/>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n<p>Il Crotone risorge dalla crisi vincendo 3-0 contro il Palermo.<br \/>\nUna partita che si \u00e8 decisa nella ripresa dopo che i padroni di casa hanno raddoppiato, nel momento migliore della squadra rosanero, dove capitan Cordaz ha difeso con le unghie e con i denti il vantaggio iniziale di Rohden.<br \/>\nLa rete di Mraz ha indirizzato la gara sul binario giusto, prima del tris di Simy che ha chiuso definitivamente la gara dal dischetto<br \/>\nGli squali arrivavano da due sconfitte consecutive e adesso sperano con questo risultato di rimettersi in carreggiata e riprendere il suo cammino, verso la salvezza, contro il Padova sabato sar\u00e0 un vero e proprio spareggio.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il Crotone risorge dalla crisi vincendo 3-0 contro il Palermo. Una partita che si \u00e8 decisa nella ripresa dopo che i padroni di casa hanno raddoppiato, nel momento migliore della squadra rosanero, dove capitan Cordaz ha difeso con le unghie e con i denti il vantaggio iniziale di Rohden. La rete di Mraz ha indirizzato [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20723,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,843],"tags":[3,62],"pageviews":"8","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20722"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20722"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20722\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20724,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20722\/revisions\/20724"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20723"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20722"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20722"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20722"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20718,"date":"2019-02-27T16:05:26","date_gmt":"2019-02-27T16:05:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20718"},"modified":"2019-02-27T16:07:53","modified_gmt":"2019-02-27T16:07:53","slug":"vibonese-contro-la-virtus-francavilla-spareggio-play-off","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/vibonese-contro-la-virtus-francavilla-spareggio-play-off\/","title":{"rendered":"Vibonese, contro la Virtus Francavilla spareggio play off"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n\n\n<p>Il pari contro la Casertana, ha lasciato sicuramente l&#8217;amaro in bocca essendo arrivato in pieno recupero dopo una gara ben giocato a cospetto di un&#8217;avversario che seppur in inferiorit\u00e0 numerica per buona parte della gara annovera tra le proprie fila giocatori di categoria superiore. <\/p>\n\n\n\n<p>Era importante comunque smuovere la classifica dopo il doppio ko contro Rieti e Sicula Leonzio, per confermarsi in zona play off. Contro la Virtus Francavilla, non sar\u00e0 certamente una sfida semplice visto che i pugliesi sono reduci dal pesante ko di Rende.<\/p>\n\n\n\n<p>La squadra di Orlandi sta maturando e sta prendendo consapevolezza dei propri mezzi . I rossoblu dopo esser diventati quasi impenetrabile dietro, deve sciogliersi davanti. Se si escludono le sei reti rifilate ai ragazzini del Matera sono solo 21 le reti realizzate da Obodo e soci.  <br>Adesso serve qualcosa in pi\u00f9.&nbsp; Le chiavi di volta per una Vibonese pi\u00f9 offensivo potrebbe essere dei piccoli accorgimenti tattici. Domenica torner\u00e0 a disposizione Bubas dopo la squalifica, e al suo fianco potrebbe esserci Taurino che escludendo la gara contro i lucani non segna dallo scorso 24 Novembre. Sar\u00e0 la loro voglia di riscatto l&#8217;arma in pi\u00f9 di questa Vibonese?<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il pari contro la Casertana, ha lasciato sicuramente l&#8217;amaro in bocca essendo arrivato in pieno recupero dopo una gara ben giocato a cospetto di un&#8217;avversario che seppur in inferiorit\u00e0 numerica per buona parte della gara annovera tra le proprie fila giocatori di categoria superiore. Era importante comunque smuovere la classifica dopo il doppio ko contro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20719,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[10,11],"tags":[3,365,32],"pageviews":"7","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20718"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20718"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20718\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20721,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20718\/revisions\/20721"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20719"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20718"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20718"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20718"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20731,"date":"2019-02-28T13:25:20","date_gmt":"2019-02-28T13:25:20","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20731"},"modified":"2019-02-28T13:25:23","modified_gmt":"2019-02-28T13:25:23","slug":"catanzaro-riggio-a-bisceglie-cattivi-e-concentrati","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/catanzaro-riggio-a-bisceglie-cattivi-e-concentrati\/","title":{"rendered":"Catanzaro, Riggio &#8220;a Bisceglie cattivi e concentrati&#8221;"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br \/>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n<p>Una giornata che pu\u00f2 cambiare volto alla stagione, il Catanzaro pu\u00f2 approfittare del derby tra Casertana e Juve Stabia ma prima deve che deve battere il Bisceglie. Una sfida complicata contro una squadra che gi\u00e0 all&#8217;andata mise in difficolt\u00e0 i giallorosi, come il difensore giallorosso Christian Riggio, che ha parlato sulle colonne de <strong>&#8220;Il Quotidiano del Sud<\/strong>&#8220;:<\/p>\n<p>&#8220;<em>Contro il Monopoli abbiamo affrontato una partita difficile contro una squadra che era stata capace anche di fermare la Juve Stabia; ora per\u00f2 a mio parere sar\u00e0 ancora pi\u00f9 difficile. Il Bisceglie \u00e8 una buona squadra che all&#8217;andata\u00a0ci ha anche messo in difficolt\u00e0. Dovremo andare l\u00ec ancora pi\u00f9 cattivi e concentrati perch\u00e9 conquistare i tre punti \u00e8 per noi davvero molto importate. Rispetto all&#8217;andata abbiamo acquisito consapevolezza nei nostri mezzi e maggiore comprensione dei dettami tattici del mister. Ma credo per\u00f2 che su tutto, sia una questione di risultati. Il fatto che ora i risultati stiano arrivando ci ha sicuramente dato maggiore convinzione&#8221;.<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Una giornata che pu\u00f2 cambiare volto alla stagione, il Catanzaro pu\u00f2 approfittare del derby tra Casertana e Juve Stabia ma prima deve che deve battere il Bisceglie. Una sfida complicata contro una squadra che gi\u00e0 all&#8217;andata mise in difficolt\u00e0 i giallorosi, come il difensore giallorosso Christian Riggio, che ha parlato sulle colonne de &#8220;Il Quotidiano [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20732,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[6,10],"tags":[30,3],"pageviews":"5","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20731"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20731"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20731\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20733,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20731\/revisions\/20733"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20732"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20731"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20731"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20731"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20693,"date":"2019-02-26T22:01:26","date_gmt":"2019-02-26T22:01:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20693"},"modified":"2019-02-26T22:09:31","modified_gmt":"2019-02-26T22:09:31","slug":"rohden-mraz-simy-colpo-crotone-allo-scida-palermo-affondato-3-0","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/rohden-mraz-simy-colpo-crotone-allo-scida-palermo-affondato-3-0\/","title":{"rendered":"Rohden-Mraz-Simy: colpo Crotone allo &#8220;Scida&#8221;, Palermo affondato (3-0)"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n\n\n<p>Dopo quattro partite, il Crotone torna alla vittoria. Gli uomini di Stroppa si impongono di forza sul Palermo, rifilandogli ben tre reti. Ci pensano Rohden, Mraz e Simy a siglare le reti valide per la vittoria, fortemente voluta.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>PRIMO TEMPO<\/strong><br> Determinazione e concretezza. Sono gli ingredienti vincenti che hanno permesso al Crotone di chiudere il primo tempo col Palermo in vantaggio per 1-0. Poche occasioni ma ben sfruttate per gli uomini di Stroppa, bravi a tenere alle corde un Palermo per nulla propositivo. Sono zero, infatti, le conclusioni in porta dei rosanero, che registrano solo un tiro sul fondo di Moreo intorno alla met\u00e0 dei primi 45&#8242;. Ci ha provato pi\u00f9 volte, invece, la squadra calabrese, che si \u00e8 affaccoata dalle parti di Pomini con le conclusioni dei vari Barberis e Pettinari. Al 28&#8242; i pitagorici sbloccano il match con Rohden, che spedisce il pallone in rete dopo che quest&#8217;ultimo, su cross di Barberis e colpo di testa di Simy, aveva sbattuto sul palo ed era tornato in campo. Nei minuti conclusivi del primo tempo, i padroni di casa perdono Pettinari per infortunio (al suo posto Mraz). Bene anche la difesa calabrese, ottima gara di Pettinari fino al momento della sostituzione, prezioso il lavoro di Simy in attacco. Calabresi avanti meritatamente, siciliani rimandati alla ripresa.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>SECONDO TEMPO<\/strong><br> Nel secondo tempo il Palermo entra in campo con uno spirito diverso, decisamente pi\u00f9 determinato e combattivo rispetto alla prima frazione di gioco. I rosanero ci provano subito e vanno vicini al pareggio con Rispoli prima e Nestorovski poi, con entrambi i tiri che finiscono di poco a lato. Inizialmente si fa vedere anche il Crotone con Mraz che calcia da fuori area seppur non trovando la porta, ma la scena, per gran parte della ripresa, \u00e8 prettamente di marca rosanero, con i rossobl\u00f9 apparsi un po&#8217; troppo distratti ed agiati. Al 75&#8242; i padroni di casa rischiano grosso e si affidano ad un intervento provvidenziale di Cordaz che, con un&#8217;ottima uscita, respinge la conclusione a botta sicura di Moreo, innescato da Jajalo e partito alle spalle della difesa pitagorica. Nel momento migliore del Palermo, per\u00f2, il Crotone serve la beffa. Al 78&#8242;, infatti, \u00e8 Mraz a raddoppiare il punteggio sfruttando una situazione rocambolesca in area di rigore ( complice un pasticcio della difesa siciliana ed una gran protezione del pallone di Simy) insaccando la palla in rete da posizione ravvicinata. Al 91&#8242; il Crotone cala anche il tris alla squadra di Stellone. Aleesami trattiene Simy in area di rigore, l&#8217;arbitro fischia il penalty e lo stesso attaccante nigeriano lo trasforma chiudendo i giochi.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>TABELLINO<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>CROTONE (3-5-2)<\/strong>: Cordaz;&nbsp;Curado, Spolli, Vaisanen; Sampirisi, Rohden (82&#8242; Zanellato),&nbsp;Barberis, Benali,&nbsp;Milic (89&#8242; Tripaldelli); Pettinari (45&#8242; Mraz),&nbsp;Simy.&nbsp;<strong>All.<\/strong>&nbsp;Stroppa.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>PALERMO (3-4-1-2)<\/strong>: Pomini; Szyminski (79&#8242; Trajkovski), Bellusci, Rajkovic; Rispoli (86&#8242; Puscas), Jajalo, Haas (62&#8242; Murawski), Aleesami; Falletti; Nestorovski, Moreo. <strong>All.<\/strong>&nbsp;Stellone.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dopo quattro partite, il Crotone torna alla vittoria. Gli uomini di Stroppa si impongono di forza sul Palermo, rifilandogli ben tre reti. Ci pensano Rohden, Mraz e Simy a siglare le reti valide per la vittoria, fortemente voluta. PRIMO TEMPO Determinazione e concretezza. Sono gli ingredienti vincenti che hanno permesso al Crotone di chiudere il [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20709,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[2,843],"tags":[22,3,62],"pageviews":"4","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20693"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20693"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20693\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20715,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20693\/revisions\/20715"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20709"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20693"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20693"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20693"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20684,"date":"2019-02-26T09:02:14","date_gmt":"2019-02-26T09:02:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20684"},"modified":"2019-02-26T12:05:35","modified_gmt":"2019-02-26T12:05:35","slug":"reggina-cosi-non-va-e-ora-di-cambiare-atteggiamento","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/reggina-cosi-non-va-e-ora-di-cambiare-atteggiamento\/","title":{"rendered":"Reggina, cos\u00ec non va: \u00e8 ora di cambiare atteggiamento"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n\n\n<p>Non erano certo questi i risultati che il Presidente Luca Gallo si aspettava dopo l&#8217;inversione di rotta che ha visto l&#8217;esonero di Roberto Cevoli e l&#8217;arrivo in panchina di Massimo Drago. Gli importanti investimenti in sede di mercato avrebbero dovuto consentire agli amaranto una tranquilla permanenza nelle zone alte della classifica, ma dal cambio di guida tecnica si \u00e8 potuta notare un&#8217;involuzione del gioco della squadra che con il tecnico crotonese viaggia alla media di un solo punto a partita. <\/p>\n\n\n\n<p>La penalizzazione di sei punti inflitta quest&#8217;oggi alla Reggina fa sprofondare la squadra dello Stretto in quattordicesima posizione con 31 punti e adesso i play off distano quattro lunghezze.<\/p>\n\n\n\n<p>La sconfitta giunta ieri a Castellammare di Stabia, di misura (1-0) contro la capolista, sapientemente guidata da Fabio Caserta (ad oggi ancora imbattuta), ha messo in mostra tutti i limiti della squadra amaranto che ha fornito l&#8217;ennesima prestazione negativa. La Reggina non va a segno da ben tre gare sebbene il potenziale offensivo sia notevole.<\/p>\n\n\n\n<p>E&#8217; discutibile l&#8217;ostinazione del tecnico sulla scelta di far giocare Bellomo in una posizione pi\u00f9 arretrata che non gli permette di rendere al massimo nonostante abbia gi\u00e0 dato dimostrazione delle sue grandi doti offensive da trequartista che gli hanno permesso di realizzare gi\u00e0 due reti. Tuttavia se la squadra non riesce a costruire gioco, e a prendere il sopravvento sull&#8217;avversario, non \u00e8 imputabile solamente all&#8217;errato posizionamento di un calciatore sullo scacchiere di gioco, ma servirebbe un esame di coscienza collettivo per comprendere meglio i problemi esistenti e risolverli nel pi\u00f9 breve tempo possibile.<\/p>\n\n\n\n<p>La squadra \u00e8 in ritiro, la Societ\u00e0 ancora in silenzio stampa. I prossimi due impegni che attendono gli amaranto (Rende e Paganese) saranno fondamentali per capire dove potr\u00e0 arrivare questo gruppo. Serve, adesso,  un cambio di atteggiamento, da oggi in poi non sar\u00e0 pi\u00f9 possibile commettere errori.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Demetrio Marcian\u00f2<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Non erano certo questi i risultati che il Presidente Luca Gallo si aspettava dopo l&#8217;inversione di rotta che ha visto l&#8217;esonero di Roberto Cevoli e l&#8217;arrivo in panchina di Massimo Drago. Gli importanti investimenti in sede di mercato avrebbero dovuto consentire agli amaranto una tranquilla permanenza nelle zone alte della classifica, ma dal cambio di [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":18678,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[5,10],"tags":[3,27,365],"pageviews":"3","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20684"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20684"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20684\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20691,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20684\/revisions\/20691"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/18678"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20684"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20684"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20684"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}},{"id":20700,"date":"2019-02-26T22:24:11","date_gmt":"2019-02-26T22:24:11","guid":{"rendered":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/?p=20700"},"modified":"2019-02-26T22:24:14","modified_gmt":"2019-02-26T22:24:14","slug":"il-cosenza-non-si-ferma-tutino-stende-il-carpi-tris-di-vittorie-per-braglia","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/il-cosenza-non-si-ferma-tutino-stende-il-carpi-tris-di-vittorie-per-braglia\/","title":{"rendered":"Il Cosenza non si ferma: Tutino stende il Carpi, tris di vittorie per Braglia"},"content":{"rendered":"<p><script src=\"\/\/pagead2.googlesyndication.com\/pagead\/js\/adsbygoogle.js\" async=\"\"><\/script><br>\n<script><br \/>\n\u00a0 (adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 google_ad_client: \"ca-pub-2155515225396454\",<br \/>\n\u00a0\u00a0\u00a0 enable_page_level_ads: true<br \/>\n\u00a0 });<br \/>\n<\/script><\/p>\n\n\n<p>Il Cosenza non si ferma e contro il Carpi trova la sua terza vittoria consecutiva. Agli uomini di Braglia \u00e8 bastato un guizzo di Tutino nel primo tempo per stendere gli ospiti e portarsi a quota 33 punti, a ridosso della zona play-off.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>COS\u00cc IN CAMPO &#8211;<\/strong> Braglia sfida Castori affidandosi al 4-3-3, ritrovando Baez e Tutino dal 1\u00ba minuto che guidano l\u2019attacco insieme a Litteri. Centrocampo ormai collaudato con Bruccini, Palmiero e Sciaudone a fare da schermo ad una difesa inedita composta da Bittante, Capela, Legittimo e D\u2019Orazio. Castori risponde con il 4-4-1-1 con l\u2019ex Arrighini terminale offensivo.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>SOLO COSENZA IN CAMPO NEL PRIMO TEMPO, BRIVIDO NEL FINALE &#8211; <\/strong>Sin dai primi minuti il Cosenza impone il proprio ritmo, costringendo il Carpi a tenersi basso per gran parte del primo tempo. Al 10\u2019 minuto il Cosenza trova la prima occasione da gol con Baez, che lavora un pallone sporco dopo un\u2019incertezza difensiva degli ospiti, conclude in porta ma la palla si stampa sul palo. Il Cosenza insiste, ma al 18\u2019 Bittante si ferma toccandosi il flessore, il che non lascia presagire nulla di buono, esce ed al suo posto entra Mariano Izco che si presenta ai suoi nuovi tifosi con un cross al bacio per Tutino che in sforbiciata trova la risposta del portiere biancorosso, tuttavia il gioiell\u00f2 napoletano si riscatta al minuto 28 mettendo a sedere Capitan Poli, concludendo a giro sul secondo palo, portando cos\u00ec i lupi in vantaggio. L\u2019unico acuto del Carpi arriva a 5 dal termine del primo tempo, con un buon break in mezzo al campo da parte di Coulibaly, con tanto di tunnel ai danni di Baez, che trova un filtrante tra Capela e Leggittimo liberando Arrighini, ma l\u2019ex \u00e8 clemente concludendo sul fondo. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>COSENZA OPACO NEL SECONDO TEMPO, PERINA FA GLI STRAORDINARI &#8211; <\/strong>Il Cosenza esce bene dagli spogliatoi, e dopo appena 2 minuti Baez libera Sciaudone per la conclusione in porta respinta in maniera goffa dal portiere biancorosso che si rivela tuttavia efficace. Nella mezz\u2019ora finale il Cosenza rimpiange di non aver chiuso prima il match: il Carpi alza il baricentro e va vicino al gol in pi\u00f9 di una occasione, Perina, in stato di grazia, al 66esimo si supera su Marsura, completando l\u2019opera di un match perfetto da 10 in pagella al 94\u00ba, parando un rigore che vale 3 punti pesantissimi.<\/p>\n\n\n\n<p>Il Cosenza tiene la porta inviolata in casa da 603 minuti, portandosi a -1 dallo Spezia in zona play-off che chiuder\u00e0 il turno infrasettimanale ospitando il Livorno in casa.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Il Cosenza non si ferma e contro il Carpi trova la sua terza vittoria consecutiva. Agli uomini di Braglia \u00e8 bastato un guizzo di Tutino nel primo tempo per stendere gli ospiti e portarsi a quota 33 punti, a ridosso della zona play-off. COS\u00cc IN CAMPO &#8211; Braglia sfida Castori affidandosi al 4-3-3, ritrovando Baez [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":20708,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[4,843],"tags":[26,3,62],"pageviews":"1","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20700"}],"collection":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=20700"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20700\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20717,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/20700\/revisions\/20717"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media\/20708"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=20700"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=20700"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/www.calabriasport24.net\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=20700"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}]